{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055026",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서천 달이 빛나는 밤에 호텔"
    },
    "text": "ソチョン月が輝く夜にホテルはお客様に常に安らぎと安らぎを提供するために最善を尽くしています。 家族を除くすべての客室は2名基準です。 繁忙期の7月28日から8月24日までは朝食が提供されません。 デラックスルームにはバトルグラウンドとトップ仕様のカップルPCがあります。 ご利用の際に発生する施設物の紛失および毀損に対する責任はお客様にありますので、ご注意が必要です。 お客様の貴重品はフロントにお預けいただき、個人の不注意による紛失については当社は責任を負いかねます。 入室可能な年齢は2000年生まれ以上からで、パーティールームを除くすべての客室は2名基準です。 男女同室での宿泊は不可で、家族を除く男女同室での宿泊は不可です。 プレミアム4人用の客室とパーティールームでは、カラオケの利用は15時から22時までです。 未成年者の入室可否は直接提携店にご確認の上、予約を進行してください。 2022年1月以降は2003年生まれから入室でき、22時以降カラオケの使用や他の宿泊客に被害を与えかねない行動をした場合、ホテルから強制退室されることがあります。 未成年者や男女同室での宿泊予約による入室拒否にはキャンセルや払い戻しができません。 客室の払い戻しポリシーは、7日前には100%、5日前には80%、2日前には50%の払い戻しが可能で、当日や1日前の払い戻しはできません。 全客室は基本的に2名基準であり、追加人数がいる場合はお知らせください。 パーティールームの場合は4人基準であり、追加人数につき2万ウォンの追加料金が発生します。 全ての客室ではディズニーとネットフリックスを無料で視聴でき、平日の午前7時から9時までは無料トーストバーを運営しており、週末や祝日には朝食を提供していません。 月が輝く夜、ホテルは常にお客様の立場から発展するホテルになります。 ",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの客室は何名基準ですか？",
            "answer": "家族を除くすべての客室は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "繁忙期の期間中、朝食は提供されますか？",
            "answer": "繁忙期の7月28日から8月24日までは朝食が提供されません。"
        },
        {
            "question": "デラックスルームにはどんな特典がありますか？",
            "answer": "デラックスルームにはバトルグラウンドとトップ仕様のカップルPCがあります。"
        },
        {
            "question": "施設物の紛失や毀損についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "ご利用の際に発生する施設物の紛失および毀損に対する責任はお客様にありますので、ご注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "貴重品の管理はどうすればよいですか？",
            "answer": "お客様の貴重品はフロントにお預けいただき、個人の不注意による紛失については当社は責任を負いかねます。"
        },
        {
            "question": "入室可能な年齢はどのくらいですか？",
            "answer": "入室可能な年齢は2000年生まれ以上からです。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊は不可です。"
        },
        {
            "question": "プレミアム4人用の客室とパーティールームでは、カラオケの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プレミアム4人用の客室とパーティールームでは、カラオケの利用は15時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店にご確認の上、予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "2022年1月以降、未成年者の入室条件は変わりますか？",
            "answer": "2022年1月以降は2003年生まれから入室でき、22時以降カラオケの使用や他の宿泊客に被害を与えかねない行動をした場合、ホテルから強制退室されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者や男女同室での宿泊予約のキャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "未成年者や男女同室での宿泊予約による入室拒否にはキャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "客室の払い戻しポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "客室の払い戻しポリシーは、7日前には100%、5日前には80%、2日前には50%の払い戻しが可能で、当日や1日前の払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室に追加人数は可能ですか？",
            "answer": "全客室は基本的に2名基準であり、追加人数がいる場合はお知らせください。"
        },
        {
            "question": "パーティールームの追加料金について教えてください。",
            "answer": "パーティールームの場合は4人基準であり、追加人数につき2万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できる無料の娯楽は何ですか？",
            "answer": "全ての客室ではディズニーとネットフリックスを無料で視聴できます。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "平日の午前7時から9時までは無料トーストバーを運営しており、週末や祝日には朝食を提供していません。"
        },
        {
            "question": "ホテルはお客様の立場から発展していくと言っていますが、それはどういう意味ですか？",
            "answer": "ホテルはお客様の立場から発展するために常に最善を尽くしています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 575,
        "QA": 781
    }
}